egpu一問

想問下咁多位巴打，係唔係就算部laptop support tb3（power 同dp)都未必一定可以外接顯示咭？
我見Razer core x 個說明有提到要部手提電腦都支援外接顯示咭先可以用，但係我上網搵咗幾個thread，有啲話可以有啲話唔可以

所以想問下given 部手提電腦有tb3, 支持外接顯示卡同唔支持外接顯示卡最大個分別係邊？可唔可以買返嚟自己解決?

手提電腦型號係dell Inspiron 14 7490
Egpu 係Razer core x
GPu 係rx570